23歲仲係廢柴 除左砍掉重練 仲有咩路行

23歲 廢柴 冇儲錢 日日係屋企食公仔面
上年Asso grad 搵唔到工
砍掉重練
繼續做廢人

差唔多 唔洗怕

唔繼續讀？
咁有咩做

做住PT先, 個人先唔會愈黎愈廢

廢柴 仲點讀 gpa:2.0

身邊個個大學生 身光頸靚 自己咁撚廢 唔撚想做人了
日日係到諗幾時死好 唔洗害人

你自己都唔比選擇自己無人救到你

any workong experience?

做廢人有咩唔好？
攞個籍口嚟呃自己唔洗返工，好過做奴隸

冇你這種廢柴在
點陪襯起大學生高貴
所以樓主死不得

你都on9 留係到比你襯托？
計劃好過2日買安眠藥砍掉 刷個靚首抽

你有無諗過點解自己咁廢？
覺得自己盡咗力未？

愛情廢柴